唉 估唔到我男朋友竟然會用飛機杯

成日覺得佢屌過第二個閪 覺得佢好似出咗軌咁

叫佢share翻比你用

用飛機杯唔會有陣屎咪

屎味

男人老狗用飛機杯冇乜大不了，唔好共用就得啦

男仔係會將自慰同做愛當成兩件事

會咩?

通常係畀人拒絕得多先會有求人不如求己想法

打飛機同扑野不同享受

唔係囉

佢唔用飛機杯 去叫雞你就驚啦

我都冇鳩

癲夠未

會咩

咁又係...

你幫手爽好多

你幫佢用飛機杯佢會愛你一世

動物撚躝啦

好嘔心 不了

下面咪更正返囉，盲左?

下面咪更正返囉，盲?

我係女仔都會覺得兩樣野感覺係唔同
自己黎會容易知道身體嘅反應
同老公仔係會有親密感同激情

雖然明白 但個心都係好難受